[電影討論]自古已嚟臥底畀人捉到只有一個下場

大家有冇睇<<無間道>>
歷史上由古至今間諜又好臥底又好畀人識穿捉到只有一個共同下場

有冇歷史JJ一齊討論吓?

推

死

切斷手腳係基本

721